[吒叱]其實12月有個頒獎禮上到“願榮光歸香港”

點解會冇人講架

有黃底youtuber平安夜喺麥花臣搞頒獎禮，可能係唯一個有機會上到 “願榮光歸香港”嘅頒獎禮，大家會唔會去推爆佢？

佢地平時已經黃到痴線，d片又高質，情願冇飯食都要屌黑警屌政府

大家去懲罰吓佢啦

利申: 非打手

自推

打手味重 不過支持你地

支持

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！